有冇人屋企係用水機

對銀包有害

用過 dum左 好似好污糟咁

啲水機唔係定時定候換濾芯同維修？

好多年前用過鑽石水機 *個牌子就係叫做鑽石
除左伏都唔知有咩用 真係對銀包有害